# Лабораторная работа №6

**Запуск:**

* Требуется подключить: numpy, sklearn
* Запустить main.py

**Функционал:**

* Считывает данные из файла
* Выделяет информацию о уровне зарплаты, опыта и размере компании.
* Обучает многослойный перцептрон MLPClassifier определять уровень опыта на основе уровня зарплаты и размере компании
* Тестирует MLPClassifier и определяет точность


**Демонстрация работы:**
[Видео](https://drive.google.com/file/d/1D3kd1rrv7I4POSw8oWhivIyxrQx9fJv1/view?usp=sharing)
![alt text](result.PNG "Result")
* Результаты работы программы. Показатель точности довольно низкий, это плохо.